［LIHKG] 有無人用唔慣黑暗模式？

黑底白字好傷眼

好傷心機moon

反而係一直黑底mode

白色底先睇到攰

以前HKG+我會用灰底會舒服啲

黑色太黑，白色太白，都係鍾意HKG+ 個隻色。

黑底好易㩒錯post